WIN 10次次開機都自動更新成粒鐘

搵唔返停止自動更新粒制

次次開機都話更新到7% 卡成粒鐘之後先更成完

點樣可以防止自動更新

上yahoo知識問啦

google完喇 睇人地d圖人地有果粒制
但我更新又冇

咩版本
1607定1709
而家慣左臨訓前手動check更新
平日用就正正常常唔會同我亂更新

唔係1709嘅版本
一係就自己更新到1709
一係重裝1709嘅win10

1709以前嘅版本更新一定耐 因為肯定你好多都無更新晒 同埋應該會逼你更新到1709

1709版本都出現呢個情況 可能係好多以前一月 二月嘅更新包無更新到

通常要望住更新嗰畫面 更新先會快
一路用 一路更新 可能會唔load更新

請俾時間用一兩鐘 更新所有更新包
之後再更新就唔嘥好多時間

入windows service disable

有更新好事黎，睇下an撚就知